女朋友痾尿痛

女朋友話痾尿時痛 無血 唔痕 唔尿頻
一去完廁所就打9我話岩岩痛
次次月經前就痛 有無人可以話我知發生咩事

再咁落去我會唔會比佢打死

得你呀媽唔係雞

我知

尿道炎囉屌

係陰部(尿道)痛啊??定係肚仔(子官)痛啊?? 兩個地方唔同 要問清楚佢喎

屌過佢

Sor太長

發炎呀
快啲叫佢睇醫生同埋唔好著緊身褲
塞完藥就會好返, 如果唔係有排痛

唔識睇醫生?
乜鳩都網上問ON9架?

已經叫佢睇啦 又唔係我有事 我除左問仲可以點

利申：已經叫左佢睇

尿道
應該唔關個肚 如果肚痛我就每一秒都比人打緊

唔該你

你屌過佢 唔代表佢會痾尿痛

好彩佢早睇
如果唔係之後真係會尿頻但明明無尿

你個牙籤仔吉到佢下體傷哂

太尖

Ptgf 後遺症

成日打鳩你... 家暴喎
洗唔洗叔叔幫你報警拉鳩左條女

認真答你喇, 唉

而家連登D風氣...

你女友可能有尿道炎, 好COMMON, 可以去睇醫生, 如果唔想睇住, 可以買支100% cranberry juice, 最好飲哂佢, 之後會好D...

尿道炎呀 去睇醫生啦 屌 扑完野有病痛唔去睇醫生

唉, 你女朋友D野咪拎上黎講喇, 都唔關我事

樓主屌開尿道

應該係尿道炎
btw 有事就去睇醫生啦

都係你最好

你想關你事咩

打又唔痛 又要打個下煩膠

無幫佢奶?

牙簽係咁上下

尿道炎
睇下有冇好轉
冇就睇醫生
惡化好大件事會有腎炎

on9去睇醫生啦

連登有好多會員做醫護，但隔住個 Mon 你想我地俾咩診斷
最常見都係尿道炎啦
月經前後痛可以係 endometriosis

噢,屌錯窿,你大鑊鳥

尿道炎 婦科專科 1000蚊內 食藥一星期就搞掂

睇政府普通科門診都得啦，45蚊

包哂驗尿，開抗生素1星期

尿道炎的話，飲十分之多水，柯幾次尿都會好轉，
驚的話就照睇醫生啦

尿道炎，去睇下婦科check埋有冇念珠菌，多數兩樣一齊黎
好common，我之前睇醫生話唔夠休息，飲得太少水，用m巾敏感都會有，塞下車食隻紅色藥柯下紅尿就冇事

屌 個陣睇婦科睇左6舊水，早知睇政府

唔該巴打

咁撚平 睇過？

總結樓主都係想講自己有女朋友

唔洗驚喎樓主 你條女啱啱搵左我幫佢通一通 放心 聽朝冇事架啦

可能尿道炎

試過 自此攪完野記住點都痾督尿 之後就無事

如果你條女真係唔想睇醫生，有r字既藥房都好似在得配嗰隻紅尿藥